香港人黎個大兜亂

日日返工都會途經狗鐵轉車站
成日都諗如果全部人返工係返自己條線 就唔洗一大堆返去又一大堆人出去

利申 逼狗鐵真係好苦